有冇人同我一樣都好撚憎抖音

完全唔明點解會興起
仲要成日見到啲人邊行邊影
喺隔離睇到都覺得好撚尷尬
可唔可以直接立法禁止呢個垃圾App

抖音，記錄智障生活

agree

見到啲人係度喵喵喵真係想直接打鳩佢地

邊行邊拍fb live ig story都可以既

但抖音真係不了

抖陰

啱啊，喵佢老味個含家拎

上次去廁所果陣聽到隔離個死𡃁妹係度唱學貓叫，即刻想爬去隔離個廁格屌鳩佢

仲有跳個啲鳩舞

隔住個mon都覺得尷尬

喵

拎黎俾人丁

十成九都係小學至初中生
有咩好丁

但係d歌好高質
但得支持既

講起歌就仲燥底
有咩慘得過自己本身好撚鍾意嘅歌冇啦啦變成抖音神曲
屌佢老味

on9人地鐘意關你撚事咩 洗唔洗經你批準呀

on9咁我唔鍾意又關你撚事咩

起風了 比青峰唱仲紅
比左好多機會原唱人

你可以唔鐘意 但講到想打人同要立法禁止咪on9囉

可能我見識少
我鍾意嘅歌透過抖音紅咗之後冇人記得原唱係邊個
啲人淨係知道翻唱好好聽好正咁